支那啱啱有驚奇隊長低清版英語正常字幕非側錄版

畫面大約係 VCD 質素 , 唔係搵CAM 對住銀幕側錄

驚奇大媽直接識飛上太空 , 一掌打爆一隻太空艦 , 誇得滯 , 仲邊好意思話 DC 超人power太勁

對呢套嘢嘅興致仲低過antman2